[LIHKG] Galgame推薦及討論區 12 平成カウントダウン。。。

汚い

入到第二章feel到難咗
我見好似去到第七章先完，好長

玩到眼鏡女出場only

係唔係冇 update 防具武器?
如果你 keep住買佢d新防具武器, 應該唔會有問題

ユラギ成日俾人回避哂啲攻
搞到我全部點都加佢命中率。。。

有個 item 係加命中
係一開始好早個鎮已經有得買

ユラギ我都係加哂防

見人建議加衝擊率
利申升晒落防先見到

佢識打暈人咩

留名

無玩過e1?

本身啲加1裝有啲係加15沖擊

oh
我d +1 +2 好少有roll 到沖擊

我全加防啊, 壓到比其他扣少一半

プラチナ你加咩？

新post留名

佢d 畫風唔知話似邊個好
btw Non-H黎

lm

留個靚名

神作

剩係玩左青空

無，但知邊啲角色係e1過黎

原來升lv屋都會中伏

因為e1 同e2長度都係差唔多, 上次加埋我玩左一個月左右

咩伏?

露野

係，紫毛露個下呆咗
即刻快快手轉畫面
希望無人見到

佢會愈黎愈露

每15lv有新cg

如果同上集一樣會食埋

黑肉gal

Gay test

又上堂玩？

我邊有咁癲

有咩好笑

上堂玩

上堂玩evenicle真係唔敢
捉隻女怪都有CG

講完之後又差唔多一個月

響自己屋企玩都隨時要ctrl同閘房門, 上版啲H/黑既故事內容真係去到好撚盡

我屋企長時間冇人得我一個

未玩過紫社 但幾好肉地

rocket ball

原來有幾分鐘動畫睇

釘宮

澪以前舊版個聲優正啲。。。
新版搵哂堆出名既聲優黎配

紫社must play ハピメア

上兩作amatsutsumi同aoitori都玩得過
今次隻新作就唔係太睇好

昅到有北見六花

有啊 仲要係最正個位女主角

垃圾
畫風低齡都算 連內容都低埋

內容照理好難低。。。
佢本身某幾part尺度高啲既劇情都係主線黎
不過唔知MK社長諗住點整啦

所以咪更加好難唔cut
elf嘅作品冇左啲鹹濕野真係冇左朕味
特別係yuno劇情上更加唔可以冇
睇佢pv變左搞笑番咁
畫風都算 起碼氣氛跟返以前ova咁正正經經咪幾好
不過佢好似係深夜番可能都有機會反轉

MK社長玩爛左自己堆作品
而家去玩爛埋人地既作品
急不及待想玩玩了

但嗰人好忠實咁入咗りんご嘅線

其實我個人主觀只係唔係咁中意大波學姐線
10分比6分咁
其他我都比到8~9

我諗起家族計劃

雖然畫風改哂
不過嗰時初動都賣到4萬隻
嗰時見佢改畫風啲人都預左社長又想整動畫。。。

改聲優...唉

bte, 2000年代要玩既都係c+c, 素晴日, 同埋clannad

tinkle position新作「お兄ちゃん、朝までずっとギュってして！夜までもっとエッチして！」

其實音声>H漫

雙聲道

剩J聲

播住玩csgo

鐘意好似閉所密着呢啲特登壓低聲線既。。。

くすはらゆい
呢類野可以搭車聽喎

新谷灯華：風音
日紫喜うぐいす：桜川未央
佐倉雨音：くすはらゆい
倉橋聖衣良：白月かなめ
岬栞菜：鈴谷まや
松宮霧子：猫屋敷舞
月ケ洞きらり：手塚りょうこ

小心漏聲

岩岩入第4章
d怪愈來愈難打

S音可唔可以練下啲床戲
或者請一色做槍手

2章中段咋
カラーの里個boss打唔贏

我發覺你太沖係難玩
一定要keep 住用最好既裝

第二章升到幾lv

唔記得啦
但係我買哂d裝, 醫好哂d老婆先打最後boss

買左個新槌俾ユラギ
點知一行出去遇怪就跌個仲勁既。。。

呢個係一定. 係佢個 mechanic 黎. 所以點解要update裝

你唔update 只會跌你手上武器ge upgrade 版, 但唔會勁過最update 既裝

咁快有 trial

啲錢好難刷

又偽娘？

唔知Ensemble幾時出隻FD係捅男主角

FD

連續mid term

好想推E2呀

有無人有玩ensemble舊年隻恋はそっと咲く花のように
H cg正撚到

剩係通左清水愛條線
BTW 會出FD

比著幸福きゃんきゃん逃走左

玩完trial我既印象係明明個幼馴染已經發花痴錦(讚美)
但都係比個木頭男主開後宮

一邊開箱一邊手震

有J

gay test fail

hehe

hi

笑咗話說佢個radio最近出埋主題曲

聽落去有d唔慣
可能用op用得耐

係戀愛的感覺

幾好feel喎
係咩game?

kiss最鐘意呢張

カナ啲吐槽好正
係咁串アレク

sugar style

咁佢首op又真係百聽不厭
反而估唔到個radio做咗咁耐都仲keep住有新野出

成隻Otome Domain真係無可挑惕
隻視角轉換Patch真係誠意十足

Fate又咩事，無雙都玩埋

前幾年已經出

2集都玩曬
第1集有半個故事但係遊戲性一般
第2集遊戲性拍得住無雙但係完全冇故事

總結2集都係叫死忠奉獻 我奉左

係信仰既考驗

第2集衝住阿福玩
結果too heavy to carry

不過老實講
比我再揀就唔會玩呢2隻
玩多次EXTRA 同CCC仲好

本來冇咩興趣, 睇左佢個劇透video, 又有番興趣

火箭奶

去到第三章尾，刷哂啲衫同武器要好耐
比屋企人見到，問係咪玩online game
而家連宿屋都中伏

第三章都唔係好耐JE
第4章尾先耐, 每件都過2萬
之後一定仲耐

女主可以換既衫有幾多件

未拎過一件可換既衫

火箭奶幾正

ユラギ同カナ有一件，仲要露點
其他人唔知點拎

你咁攪法
點樣係正常時間玩

無呀，換咗件衫望一眼
之後就徐咗佢無再著

啲H scene都係縮細再skip

F社個選舉突然好多人投夢

係咪有人刷分

fun son廚廚

人地留力姐 好似係遲下真紅勢力一定反cap

隻game出左一陣都已經有哂攻略

入面有講點拎到衫啲part

btw, 件件都露..

Gd 有abema tv

E2啲角色出係CM3D2

母爛漫 公式サイト更新！イベントＣＧとボイスサンプルを追加しました
佢每更新一次都好興奮

上堂玩h game

唔敢玩 = 渣

玩 = 玩命

イケナイ子

有得J好J啦
依家外國班生物學家研究緊話30歲先叫成年 遲下你地要J BBA

香港：60歲先叫中年

你j埋我果份

ひとのふんどし遲下新作

靚女x嘔心大叔

佢畫啲JK=awesome

10個件黑肉係幾正

今集QD啲試煉on9到

Ja Ga

北見六花真係好正
第一次玩佢既作品
之前我frd講我都唔信

玩左邊隻

各位巴打 小弟最近入坑galgame 我fd推介左我幾隻game 第1隻就出左事 有冇巴打知點解
隻game叫 Discipline 出左個咁既error 希望有巴打答到我啦 玩左一半先咁真係sad

玩到咁後

里界CV絕對唔差過表界

唔識
冇玩過

用win幾玩？
有個版本玩到棒球比賽就彈error
建議你dl過另一個版本
亦有輕微機會係中咗毒

Btw，聖少女， エッチ

カノ個cup升咗咁多

用win7玩 我係玩到day 6個4個選項error 聽fd話個4個選項之後先係重點
聖少女真係正既

點都唔該哂巴打先

聖少女既畫風，但好多太重口
玩得discipline順便玩埋黑暗聖經

最近玩緊ensemble隻恋はそっと咲く花のように

音符社劇本都幾悶

由畫布開始一集差過一集

根本係換咗嗰背景就拎出黎
每次唔係女裝就貴族
不過呢啲都係賣題材
要劇本我去玩IG/N+仲好

おにギュH 3月29日予約開始

堆妹真係好正

玩開廢萌唔會理劇情
雖然好劇本有加成
但主要都係睇人設+日常+甜
今次都係正常男主先玩
之前d偽娘作

神作
詠

お兄ちゃん お兄ちゃん

隻game個氣氛同d音樂都好正

歐尼醬，亞梭波

我覺得想いを捧げる乙女のメロディー幾好

有聲

其實d偽娘同女扑野既時候係點
硬係覺得好奇怪

打漏咗，係愛德華歐尼醬

我都諗過，不過我係諗偽娘同TB扑

偽娘同女扑野既時候係點?
就係好正

玩一次otome domain吧

我覺得湊嗰種偽娘只有朝日可以比較
不過明明偽娘最正係入去玩女 e.g.惡女裝

Boku no pico

特典高汁到
好想即刻飛去sofmap訂
順手買埋本原画集

偽娘驚最鐘意近月2，0女子力既偽娘+0女子力既大小姐，笑到有腹肌

淨係諗到女同女搞野既畫面
想像唔到有幾正
係咪個偽娘都會叫埋一份

百聞不如一玩

玩緊近月1 睇班女仔串嚟串去 好歡樂

好撚不安

近月1同2 本身個故事要歡樂有歡樂 又好睇同有深度
都唔會當佢E社個種偽娘GAME玩

呢個patch真係好鬼正

近月2我覺得劇情冇咁好
成隻好似得男主發緊少爺脾氣咁
不覺有大姑母補數就冇所謂

radio有個人FF 男主比大少姐射精管理

遙空

妹線

Chaos Child 粒豬豬

神曲

H動?

好聽。。。

呢首都正

神作
紅伝説

去紅魔村
成卷都係講溝惠惠

想睇。。。

有無追原作小說

無
唔鐘意睇成堆字

邪教法師嗰卷搞笑到

完美既廢青

去到後面，次次都係explosion收幹部尾
其他三個

sprite 終於收左皮

今年又會輪到邊間執柒

sprite 好似轉名做手機GAME

不過佢後台唔夠型月穩定都應該好快再收皮
連Yuzu 隻手機GAME都收左皮 佢應該冇咩本錢突圍

而家型月除左FGO之後仲有無驚
仲有幾多廠整gal手機驚

YUZU隻手機GAME個遊戲性接近0

E2玩到第四章
アレク同黑肉妹係機械人入面
黑肉妹羞恥play
我都好想填滿架機械人

GAL社係轉行做課金GAME一定都要keep住咸濕要素的了
姐係Web Game
一係好似Eushully咁 姬狩自家出一隻
一係好似隻唔知咩學園咁 不斷拉Gal 做Event

好似Yuzu咁個隻垃圾手機GAMEカコタマ咁
遊戲性低唔駛講
D女根本一D都唔吸引 好多連上色都有問題 似係人地學校Fresh Grad畫咁
人地學校Fresh Grad畫到咁 唔係問題
問題係你隻GAME本身冇咩賣點就唔好搵D 非一流ge畫
(雖然比我係Yuzu都唔會請一流去畫一隻非主要業務ge 手機GAME
結果隻カコタマ 去到中期 連自家Yuzu Gal都carry唔起
先識搵人地合作
佢個時就真係抵讚啦
起碼肯搵近月
真係延到一陣命
之後同埋otome domain 我直頭課金(笑

不過最尾都係執

成堆rub

本身Gal 只能夠轉型做Web Game 好似係
蘭斯 夏娃 呢類

又或者
咩都唔好攪
成隻GAME移植
分分鐘仲易過你攪一大堆龍鳳結果冇人賣單

我覺得A社堆回合制其實好適合移植去手機
靚畫師已經有，隨時加新角
如果加埋唔同廠之間既合作活動
賺到fat fat

カコタマ真係好唔掂
最尾所謂原創角色都係得こぶいち同むりりん畫ge先有人可能抽
最尾hard sell到 搵gal角色著原創角色衫 搵原創角色著gal角色衫咁
都係冇咩效果
遊戲性真係窮到冇野屌到

根本係啦
只係睇佢有冇心攪
佢個種最易分割出黎做

平心而論
如果隻FGO 個主題唔係Fate....

岩
e社都係
就咁移去手機就算無晒エロ元素都好過而家大部分手機驚

btw e社玩左神彩同創刻
隻game本身吸引過d h scene 一到就飛.....

神採到魔巧個期好好玩
之後就虧左

話時話8月都開始玩手遊
最近仲開始咗radio
唔好不務正業啦, 我想要穢翼FD啊

可能咁講會好啲
神採到魔巧嗰期都有創新element+好劇情而玩家都buy
你睇下割草同珊海王就知E社唔係唔創新, 不過食唔啱玩家口味

都唔太黑..比我叫考古學家算

btw, 女一有啲位真係好難會覺得真實世界上有啲咁既人, 劇情太假啦

魔巧啲cg正好多

咸濕得黎又夠純，梗係無啦
開發完仲唔係淫底
Btw 打到邊

打E2唔係追求真實感吧，都係笑佢d on9對白
btw 打到6章尾

Exact7ly

投入唔到,
我都打到6章中間, 今次打得好快...

好想E2個畫師出隻雪泉係E2度用

呢個都正

想講, e2有啲cg既頭同個身錯位, 一係就頭大身細, 比上次仲崩

呢期出咗好多漢化，但final year完全冇時間推

Third hon or Gal

GPA呢樣野浮雲黎姐

呢隻認真玩 得杏奈伊織同詩 個2個孖妹ctrl曬

我明 我真係明

終於完咗E2 今集啲h scene難J過上次

我只係為咗second up而努力

1st and gal

今次首歌覺得麻麻地

冇所謂啦，華姐把聲好j 就得

又有得聽sora

悶
重睇先

呢套當年中學睇到嘩一聲
賣肉賣到露點

乳龍帝

😊

好jeng。。。

呢d先正

做到Lias開關公主未

自呢套之後，就一大堆賣肉
聖痕，新妹愈黎愈誇張

暫時都係覺得個妹最好

重睇緊第一季
其實呢件bitch真係幾jeng。。。

聽朝mid term都仲未溫
懶得濟係度聽fripside同aimer

歡送烈士

我又係 已溫7成 夠合格

5成都無
㩒下堆歌又忍唔住聽落去

訓先 你加油

下星期考日文，努力溫緊

慣左邊聽歌邊溫書

N1?

JLPT好似7月先考

上路

Sam

聽朝先開始mid term 可以玩多日

Hi拿星
做完先知睇錯題目

橙

報左七月

無咩心機考n1...
讀完本雞精考n2都係岩岩好pass

N1 suicide squad
邊本雞精？

有本叫完全掌握文法N1果本,

我考N2果陣
文法就食呢本, 其他既就食模擬試題,

聆聽就唔洗點溫, 好易

只要文法pass到就當贏啦

開始啦 而家推E2
絕食打機 打爆先訓
今晚精神

學咗幾耐
有無上堂學

好記得係睇不起眼十一卷開始背五十音 所以應該兩年多啲
無 全部睇書gal驚學

今年第十一年, 私人既

勁
我睇得明漫畫 gal 睇唔明小說
文法差是死症

遲下你開班都得
我依家都只係跟私人老師惡補緊日文

聽左十幾年日文嘛
睇得明gal既話應該搞得掂輕小說啵
文法就大家都差架喇

有無人收我啲小說...
clannad同lb啲 sss小說睇到唔想睇

+1
睇動畫推gal學生字一流

隻game唔係好長架咩

正

冇seed

邊個負皮

買啦仲割

去聽crossroads果隻大碟
佢連d舊歌都可以搞到首首一樣feel

文法差，玩gal的確易啲記五十音

無錯

agger
利申訂tone work下隻

好多歌一聽前奏就知係fripSide

正想玩呢隻

仲有this

御姐一早等緊seed
仲有火箭奶同ルネ社個隻

今個月多姿多彩

個個都咁大波都唔知玩唔玩好

好肉酸

出隻fd都延半年應該都前無古人

最近先玩完hcg正撚到
北見六花

有冇勇士好呢味

未有破解無得玩

我希望無

│2D.G.F.│ [190329] [パープルソフトウェア] リアライブ -REALIVE- 初回版 + 初回特典 オリジナルサウンドトラック

light執柒左

抵啦

唔知今年會執幾多間呢

套中二神作點算....

buyandship 都好多 pickup point

下個po變Galgame懷緬區

青春，harm jor

Eushully呢個鐘數放呢個Patch真係唔知信唔信好

紫社由火箭奶開始全部作品都係換湯唔換藥(講緊劇情)
真係J下就好

有冇人爆左robotic notes dash
明知會係伏都買左，結果玩左成兩個月都未爆

續作黎定FD定咩？

唔講唔記得今日4月1

又到4月1號
商家手段，放流料，試水溫

令和

令和同人物語

第四章尾個女僕難打到
次次死淨アレク

坐船去咗下面啲島
啲怪掂我一下都成隊全滅

ja ga

好彩唔係安久

應該可以叫係續作但好似無咩內容，可能同cclcc差唔多玩法

戲畫隻新作好正，傳說中的食落喉嚨好舒服

開圖打架都賺十萬八萬

其實我剩係玩過sg同cc。。。
Btw 聽晚有社長套動畫

想問佢聽日六合彩開咩

佢個背景

ボクと彼女の診察日誌好撚正呀屌
屌護士屌醫生

大波御姐女醫生
淫到

隻火箭波又幾正

玩咗？

玩緊

劇情點

仲係共通線
但係日常ok
雖然作畫有d崩

有冇開場H？

冇
渣波波 only

又想黑邊個

暖人心田唔係得一個人咋咩

原來出左
昅昅先

唔想睇老母線同老婆啲劇情啊，但又想睇

睇完
一集完個序章都真係好rush下。。。
啲劇情節奏又怪怪地

ok啦始終要做曬所有劇情無得飛線

已經有5個寶玉差3個
係咪打算剩做其中3條線算

睇op
都似係老母，澪，美月三條線

考埋聽朝就自由

自由未

自由

好清新

玩到第五章中間

而家已經唔識分普通動畫同H動

玩後感

アオナツライン: 平平 中規中矩 清新苦澀

青い空のカミュ:

報甚麼 你也是

巴打你好危險

好甜

Gal既年間，月間投票係咪得getchu先有
有無其他大型啲網搞

萌えゲーアワード

1月受賞 ソーサレス＊アライヴ！～the World's End Fallen Star～

聽講呢隻係good
冇玩

秋回8好唔好玩 想買ps4版

ok啦
玩完仲有隻FD

買完未得閒玩

岩岩開始玩
即係無咩特別值得玩既地方？

有買

上埋報紙

giga新作冇咩特別
中規中矩

我覺得好正，特別係小鳥居夕花的幼馴染配得好神

玩緊桐谷華既幼馴染,下隻就玩佢

呢隻咩名

LOVESICK PUPPIES
保科有希

係信和間間都話冇本篇得隻FD買

呢隻只係玩左女1線

湊同朝日完全係EX level 嘅囡囡

囡囡？

邊隻
日本買之後轉運啦

男的也好, 不會(ry

秋回？

痴撚線正到呢

屬性係朝日

原來全部線都做。。。
不過記者同神奈線比較短
加埋先等於一條澪線長度

Yes

好似pc版 都幾好聽

最鐘意呢首

我係好景訂

係信和幾間藍店揾
問佢本篇會唔會返貨，一樓個中年mk話，um...難d喎，比較冷門既遊戲，哈哈哈哈哈
地底果間，我話要熱門jrpg介紹，推薦左隻fan disk比我
去電氣，個哥仔話，你唔似玩左本篇喎，唔會明

睇錯以為你搵唔到外傳
本篇我一開始係GloriaWorks訂限定版,
btw限定版果6隻公仔仲未有

之前正篇想買vita版都搵唔到貨，諗住遲下淘寶買

青梅竹馬線完美體驗咩叫俾人飛起
瘋狂俾佢傷害 我個心好痛

又po

要黎了

睇番當年elf既yuno guidebook
其實佢係建議由美月線開始先
如果志倉套動畫都跟呢個順序會冇咁悶

考古po

正囡不妨一睇再睇

想含爆佢

CLS

入到第五章尾
先發覺有技未學
佢個條件係第四章戰鬥掉落
仲拎唔拎到

前排病左一個禮拜
就停左無再玩。。。

囡

應該係講四章之後

打咗好多鋪，未見

母控覺醒

不如你講咩技...

というのは微妙に嘘で、露出でも抜ける。
露出&ふたなり、というのはかなりニッチで、それにオナニーが重なると、それこそ0.2％（東大の世代比率らしい）以下の確率。いやむしろ、0.0か0.00か0.000ぐらいの確率でしか存在しないオカズとなる。
そんなオカズを提供してくれる人には感謝しかありませぬ。

Sca自

好多，炎虎，乜乜強化，乜乜改個堆
都未有

樓主

你平時係唔係唔點打架,

有呀

爆咗機？

咩爆咗機。。。

彈丸V3

一年前

仲有冇風俗店類拔作推介
herencia的都玩哂了

waffle新作 4月26出
Anim社都有新作不過係水着

其他唔多高汁

唯有等下先

做咩上面每個留言都有負皮

唉屌去邊買好

yuno個po掛

4定v先， 偏遠地區應該仲有4

4

痴線佬

校長條八婆

明晒了

貢勁。。。

さくら、もゆ。 -as the Night's, Reincarnation- (FAVORITE)
中央値 90
平均値 82
データ数 195
標準偏差 22
最高点 100
最低点 0

想請負皮既聽首歌了。。。

廚力

83点 リアライブ
射爆斡旋乳首再び

一玩就患上露娜癌 諗訓前會聽下露娜大人把聲先訓

Max

條友由我1日前個留言開始逐個負皮
好有神心

#

放假先一次過清，冇時間玩曬咁多線解鎖

ynno隻game好似冇漢化

舊版有

不過會玩死人的
所以都係算吧

上個月隻女医日誌真係好正

個畫風好靚，而且對大波御姐無免疫力，可惜太短
一日打咗3，4次丁
而家仲有啲暈暈地

3P

拔作黎?

振り返る坂道
時に泣いた弱虫な僕等の
足跡に花が咲いてた

便服H

係

J死人

即刻又玩多幾次先

屌又番大陸。。。

😭

挽留

留意到你係人妻控/大姐姐控

其實我仲係母控同妹控
不過近年少咗玩妹作品
母系玩得多咗

其實係要應該問下
近年仲有冇妹系作品好玩

拔島，お兄ちゃん、朝までずっとギュッてして
不過太幼無玩過

等下就有

呢隻身為妹控都覺得喪心病狂，而且男主太廢冇好感

好J就得

火箭波

現在開催中の「15周年FAVORITEヒロイン総選挙」ですが、4月5日18:00～4月6日15:00頃まで1時間に1票の投票が正常にできない不具合が発生しておりました。大変申し訳ございません。
そのため投票期間を1日分延長する運びとさせていただきました。ご迷惑おかけいたしますが、不具合は現在解消されておりますので、引き続き最後までよろしくお願い申し上げます。

點喪心病狂法

個具特色 不得了

Really?

考試前既空檔期
溫書 or Gal, that is the question

唔洗問，後者

Ok

唔係咁都要猶豫啊
緊係推gal啦
有乜嘢緊要過同waifu一齊

有D愈玩愈有犯罪ge味道

呢句真

太幼頂唔住

妹系ok，幼齒就不了
七海果種就正

同好 聽左特典未 成身軟哂

緊係聽左

咸濕版幸平創真

Testing

我竟然一睇就知邊度黎

エロ

唉,又病
聽日仲要quiz

上星期通左兩晚頂溫書之後病到而家，老啦

咁多人病
可以成個post搬入健康台了

呢排天氣時涷時熱
身子弱

拔幾下就會好

虛則亢

呢個星期焗到完全訓唔好依家已經攰到六連勤咁就真

4月26日 Galgame發售
4月27日 Exam開始

你有一日時間玩

呢啲野, 睇開左,
當年考pure maths, 瞓唔著結果走左打j

咁樣諗，我有一日時間溫書

一路聽Sora, 一路溫

あきらめない ただヒトカケラ

好燃

今日先突然發現聽日有二千幾字要交

玩埋今晚先啦

正解，聽日有三粒鐘堂比我做

啱啦，平均字速100w/min, 20分鐘做哂

好多assignment

都唔會第一日就有啦,睇開d

轉咗名

?

好聽

我丁宮厨

上年九月用到而家先換老婆，算係咁啦

抱枕定咩野?

未改過名

行不改名，坐不改性

生子當如孫仲謀，娶妻當如里伽子

唔識接

世界と自身とを分かつ壁は 人を象り閉じ込める檻
そしていつかは寂しさから手を伸ばし 優しく傷つけあって

成班角色名user出曬黎

2星期月尾 又有咩好玩

得 9 Nine

想玩小高打越新作。。。

無心心版

露娜不可能這麼可愛

CV配得同角色都唔夾

feel到有NTR

馬尾seems gd🤔

Can u feel?

全部係我做成既, 你有NTR FEEL 唔出奇

點解要有個お兄ちゃん係中間

我黎, 影得唔錯

放開個妹妹

我幾鍾意金髮仲要係くすはらゆい配

金髮雙馬尾

全隻GAME暫時得金毛順眼

由衣

硬係形住金髮雙馬尾係傲嬌但係人設係中二病，但係配得又唔傲嬌又唔中二病，我好混亂

沖呀

社長

小高：
たとえば、今作っている作品がもし爆発的に売れたとして、「続編を出しましょう」といった声があったとします。そのときに「やる・やらない」の部分を、僕らくらいの規模かつ独立した今だったら、自分たちで決められるんですよ。

その意味では、スパチュン時代に「『ダンガンロンパ』を自分の作品だと本当に心から思えなかった」というモヤモヤとした気持ちがどこかにあって。よく作品のことを「自分の子どもだ」と言う人がいますけれど、当時の僕は、あまりそうは思えなかったんです。
やはり、規模が大きくなればなるほどに、ビジネスの都合でグッズ化やパチンコ化といった展開が進んでいく。もちろんIPは会社のものだから、自分の知らないところで進んでいくのは、当たり前のことではあるんです。

でも、そのことを理由に、心のどこかで「まあ、俺のもんじゃないしな」みたいに投げちゃう部分がなかったか？ ……そう問われると、本当に心から「なかった」とは言えない自分がいました。

算了 原諒你v3吧

毎週やる

邊到睇動畫會有日文彈幕?

日文網

Nico

同Himawari

終於打完e2啦

食完ロナ + 去到最後 dungeon 就冇玩

等考完試先，連埋新作一次過玩

完sem啦 啊啊啊啊啊

聽日仲有midterm

5月中先exam完

50年後先退休

身も蓋もない

40年後先中年

諗野咁長遠
放工都已經好長遠

隔多個禮拜Exam啦

差一科5月考 空窗期瘋狂推gal

呢個世界到底有冇同腐り姫相似嘅作品

之前唔知睇左篇文話都有啲作品比腐姬影響
Btw 原來我部腦有forest

咩文? forest基本上冇人會睇得明
btw星空めてお條友成日周圍旅行唔使做咁
前幾年嚟過動漫節
我諗蘑菇應該養佢過世

好似fatestaynight同沙耶之歌

有啲印象

廿年

50歲退休

你同你條女結婚咪會大洗費左

咁好
港女少過崩都唔得掂。。。

26歲 就快識魔法

呢度大部份人都就快識

鬼妹黎？🤯

人生贏家

現充

有女

呢個純粹係因為兩條友同口三才幫腐り姫読本做過訪談嘅謠傳
連埋C十C都同腐り姫都冇相似之處

4隻剩係玩過C+C
腐り姫剩係知佢係講loop world定點

睇魯蛋個台7000幾人一齊J 女裝神社

藏女beast V foreigner

C+C係有少少相似之處 係未有受影響就唔知

櫻井光黎喎 咪呃我唔識野

冇吧
剩係睇時間
一個02一個03年咁近

兩個我要晒
兩條友橫掂都揸住金飯碗
幫老東家拉下生意啦
AKIRA畫風咁正都冇得發揮

巫女BB對緣神話不如我地一齊成為男主ge翅膀個下真係暴動

THIS

IS

LOVE

you竟然是個boy

Type moon令人堕落

冇力推gal 有冇4月新番推介

1月睇左わたてん未

1月就係睇左呢套loli番同輝夜姬

學不來

文科

4月新番我淨係有睇一弦定音
同埋諗住睇消滅都市

WATATEN好高質

不過今季動畫工房套唔知咩狐狸有男主 唔洗睇

劇情向ntr驚。。。

例如?

雖然係解迷劇情向
但中間要睇完成大段ntr先到結局解迷。。。

痴撚線

同一件事
先行男主視點
再行女主視點
最後應該係解迷既某角色視點

而家推到女主視點。。。

呢隻驚最可惜就係冇得推大小姐

仲玩緊
no劇透

btw
你desire/eve/yuno都玩哂?

有不過玩得好hea
特別係yu-no亂到七彩嘅劇情結構
都唔記得七七八八
不過原作嘅澪真係好正

星期五公眾假期
哭死人

真
老實mio舊版既聲優正過新版釘宮
雖然都係演繹傲嬌角
但舊版把聲真係似一個高貴既大小姐
雖然anime版日本好似唔少人係因為有釘宮配先追

而且星期一都係公眾假期
感動死人

耶穌死得好?

咁要睇下出賣耶穌既猶大係唔係好人

咸濕澡堂
咸濕老師

樓主整隻有中字既gal黎 我依家玩

究竟我利今季仲識唔識豬波。。。

彈丸辯駁v3玩左未。。。🤯

火箭奶玩咗未

リアライブ🤔

今次好似唔夠火箭

又要飛

不過今次係去泡菜國

首爾？

Yes , 而家去緊機場

WTF

佢之前出果隻, 係要玩到佢死先會有cg, 好撚反智,

邊隻

超昂啊

神騎？
超昂系列係咁，輸咗比啲怪女女女

終於捱到有假放，有冇啲好色情既game介紹

唔好意思，好出色既game先岩

有
今個月尾A社

仲有隻母性kanojo

遥そら

見到去成田既登機閘，好想衝過去

just do it

要不是要去首爾
月尾發售日，我肯定狗衝去排，順便聽live

咩live

ClariS
武道館有場live

同朋友或者屋企人去首爾?
佢地係韓迷?

家庭旅行(被逼)
佢地去Shopping

我就連去既意欲都無

有咩

我下下唔岩去就留係香港算

今晚清埋隻驚佢。。。

睇錯左あざらしそふと隻 game

玩完
劇透:

到咗仁川機場

想問下首爾有無sega或者taito

唉，我都知無架啦
問下唏噓下啫

件制服想點

不嬲Key社久唔久就玩Remix出碟架啦
好多時都MIX得幾好聽

遲D清埋呢隻就完哂。。。

呢隻有排清

係首爾搵到日本有關既
得番間同高達合作既uniqlo

Lm

有玩?

玩過下，之前咪話，地圖選項已經夠玩一年

都係唔記得七七八八
我成日都係有劇情嘅驚反而容易唔記得
印象中比desire好
desire我玩完係覺得伏伏地 太單一咁講一件事 又短
eve代入感強好多

Desire都係想玩最後果個twist啫

[Harmorise、Sol Press] ひとつ屋根の、ツバサの下で
呢隻有冇人玩過

沒👀

有啲想買但啲店特掛畫差咁少少

甲鐵地畫風

城

連賣咩都唔講

Min畫師好耐歴史喎
之前咪有母娘亂館

佢comiket 每本賣一萬yen，好貴

上次出個手機殼幾吸引下 不過佢又唔擺通販

櫻刻個rub site到而家都仲係得幾隻キャラ デザイン

2030

2030／1／1

係首爾唯一既樂趣係搵到間animate

本監督唔錯

識貨
留番去秋葉原買

點解唔買埋
同埋本黃金拼圖

貴，窮是原罪
其實我係想買埋俺妹

456佢啦

SCA又retweet扶他。。。

扶他偽娘ntr乜都齊

🤕

望到毒野 個人就開心 I know

我都know

香港做毒撚好陰功
唔係食炒價就係比明光社做鳩你 好似係

揾代購

結果都係忍唔住買左母爛漫 sofmap版
好耐無買過galgame

誠也部屋15週年

止まるんじゃねぇぞ…。

[愛上陸] イジラレ～復讐催眠～ + 8P小冊子

可惜呢隻好似未有漢化
唔係就啱哂你呢類s;g fan玩。。。

冇漢化真係冇辦法

完全唔撚明啲考察黨講既timeline。。。👇

我理解能力OK既 有中文可以話聲我知
始終都係懸疑野岩我

剣乃果三作
desire最舊, 玩多角色視點同時空穿越, 結局個twist ok, 放係而家應該估得到, 但94年果時應該算幾新。。。
eve未玩, 但應該承繼左desire既多角色視點, 懸疑偵案類, 評價普遍好似好過desire
yuno最後一作, 承繼左desire既時空穿越, 大概係評價最高既一作

但係desire同yuno都冇解清哂啲野, yuno睇番啲玩家評解都基本明哂既; desire睇啲評解好似仲複雜咁撚樣。。。

我都好想買
頂！！！點解我要係首爾呀！

好唔好睇

玩左咁耐催眠
下次想佢玩番調教レイプ。。。

下次想佢用番靚仔男主角

係首爾有咩關係
都係上網禁幾粒制就買到既野

Sor,以為當巴打買深夜首發

終於睇完desire個考察好尾機。。。

睇明幅圖了好jeng。。。

其實唔係伏
但desire同yuno一樣唔撚喺game度解清哂所有野。。。
不過如果將啲野擺哂入隻game度
又會變到好似景海最後解game個part咁複雜過頭
你剩睇上面張timeline圖都好難擺入隻game到吧

不過老實以前啲玩家唔完整都接受到
放係而家隻game唔完整一定俾玩家炎上到喊

唔知GAL個市場仲可以做幾耐

太舊玩唔落手

有remake wor

tends to zero

呢個舊版

呢個新版

btw換左新cpu之後有啲elf舊驚用盡方法都開唔到
早知係咁買I記算

咩i記？

成嗰ACG市場比手遊取代緊
畫張立繪就可以昆到人課金
仲要分分鐘貴過一隻gal先出到貨
咁仲做ACG(gal included)黎做乜

intel?

迫死誠也

自推

終於可以番香港

竟然懷念香港

上面諗錯左啲野
應該係:

この音とまれ

連推gal都做唔到，好難唔懷念

Btw，番到鳥

幾時可以返日本

架架架仔

做咩突然畫埋個樣落去

耐到已經唔記得啲劇情。。。

galgame係咪h game？

係時候重玩

包埋la。。。
好似fate stay night就係h果啲
全年齡既就好似clannad steins gate果堆

仲有大把時間吧。。。
唔信刻今年出到

隻驚長到仆街

個key case幾靚

拔即是全

this month this?

睇定啲先

Summer Pockets
中央値 87
平均値 86
データ数 504
標準偏差 11
最高点 100
最低点 0

呢隻似乎一定會動畫化
冇玩到, 到時睇睇算

通完近月1 露娜線 高質
唔好因為'偽娘'而錯過ルナ様 隨場附送偽娘被OOXX

要玩埋2

會玩 冇左ルナ様 唔知堅唔堅持到

玩過咁多純愛都冇隻正得過luna線

無限週邊

YUZU有新驚未...

一講KEY社就好想審佢幾時出完AB

計返時間應該差唔多

論純愛我支持 Making Lovers 入面嘅可憐
ルナ様係願意為佢付出嗰隻黎
我覺得同互相依存差唔多
但ML嘅可憐先係純愛嘅極致

好似無乜消息

係平成玩既最後一隻game係乜

預計母爛漫 Making lover 近月2

9 Nine

ntr驚。。。

+1

ママに対魔忍
Ho Ho 丁

可能又搞緊手機驚

上次隻game攪到汁咗

[9up] 收到風 佢轉戰DMM

平成最後係溫final

Sad but true

不要再說了

溫緊＋1

有無巴打dl咗E2首OP聽？
搵唔到A社出既sound album

啱啱開始玩依一類遊戲
有冇專上人妻嘅推介
最好唔係老強同埋冇NTR

媚肉の香

呢個有NTR啦咁出名

可以迴避

一係 sisters夏の最後の日

標準答案：妻3，有ntr但可以迴避
媚肉の香り
Anim社

個人推介:herencia社

咩驚

超執刀くんの香り

咁都有87分
隻驚基本上係將K社嘅舊作撈埋擺入去

水母社之前隻新作(仮)如果出到就正
不過都預左冇可能
呢個市道整全動畫=自殺

等多兩日玩a社母孄漫

諗落人妻但冇ntr 真係好高難度
淨係諗到妻3砂夜子

整個批評空間都充斥住key粉絲不是沒有根據的

廚之力

要留意翻佢係一隻全年齡嘅數據

其實都有好多
不過好唔好玩拔就另講

呢D咪叫橋唔怕舊，最緊要受
BTW KEY fan

可以有NTR
不過係主角NTR人
唔好俾人NTR就得

搵唔到x2, 我都係extract game入面個op

多謝咗先

但係.ogg點開

放落去player就開到...

ok

話說E2個sound album仲有首OP既arrange version
都幾好聽

邊到搵到

記起有個社出過好多催眠驚

ペルソナ５ ザ・ロイヤル PV#01

新篇OR 加多左個角色

睇條pv好似唔少新內容
詳情唔清楚

想知買咗普通版點玩到新章

上年玩完 game都放埋了 P5唔錯 有新都會買
不過玩慣gal 冇全語音好唔慣

因為請表聲優好貴

我玩P5都係聽福山潤 女角冇一把聲鐘意

Ching今日個post幾高質

小朋友x大姐姐

I need to study!!!
No time to fap!!!

右 best

呢度有冇巴打同我一樣會買galgame正版

搵到同好
巴打用咩代購網買，我用開tenso,但最近覺得麻麻地

amazon算啦

玩完覺得好玩/中意就會買

冇用過tenso, 點麻麻地法?

amazon d 特典算把啦

追特典就冇計，不過多數店特過唔到屋企海關，所以放棄

認同，通常都係買開getchu同sofamap d特典

以前有件到會有email通知，依家下下都要自己check件貨到未，同埋運費感覺好似都偏貴，雖然用過咁多次都真係冇出過d咩問題

貴就一定, 唔使指意平
或者諗下轉運, 隔離巴打打過介紹

tenso就係轉運

全大波波

Waffle, ママ 同如月真綾
Ching御姐控

手足咪quote

太遲了

放心 睇唔到既

中伏了

Admin搞站務咁忙睇唔到既

bam reported

出賣手足

報串死全家，下世做支那人

Po得多圖
已經養成咗
po之前check下自己幅圖既習慣

Waffle社除咗時間停止正之外 其他都好一般

再見了ching

真紅ching quote咗
さらばだ 手足たちよ

又到月尾
又有野玩

事但啦
過去既野唔理

A社

露出左少少姐

烈士

咪學井狗啲25啦

訂左alicesoft最新個隻人妻同埋裸足少女個隻人妻

由admin見到處理咪算lor
洗唔洗咁快手

裸足邊隻
4女主定外傳

點解要互相傷害

聽日又番大陸。。。一個禮拜

唔差在推爆埋個post佢算

慢走

風水輪流轉

4女主，見getchu補番特典有貨即9衝
仲訂埋隻all x cation合集

仲記得樓主#1話推完就到令和

計好哂

呢套等佢出合集先買
頭2條線都玩過，妹妹線真係幾好玩，女主線就真係悶到訓著

我都等緊合集

學佢咪衰左囉

76167

不過其實一隻好似淨係3000円左右

一套過收藏

ロリコンは病気です
Pish

你死啦

幫手推下姐

有冇玩啊, 好撚正啊

我估下個月一大堆話
令和年首發作品

有

下個月好似冇咩有趣野玩

差唔多啦
#島津澪

新post#1提人扑柒隻報串狗

唔係屋企
搵人是但開

原來講緊體驗版 未玩